[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4366)

我了

2

3 1

錯名

4367呀你了你了

4367....

快抽我

奧沙0.5/1b 4.7

4366

奧沙入未

屌車仔又00

重開啦搵人

4367吖

柏林聯推番前一格，開始主攻番
後尾只擺４個

7

Diu開得太快

依家先攻 食屎狗 死啦

車９
ＲＢ７

車仔81分鐘開大兩隻角2.38

8埋啦求

奧沙一球得唔得

車99999

仆街車 還我血汗錢

食屎狗柏林
你比又兩c 我放過你

-1

奧沙我屌你老母

Rb 應該7ft

rb玩角球啦

ＲＢ開始縮

0:0準備空難啦仆街

一定7.5s 等馬會開門收錢

ＲＢ 轉左５－４－１
想守到尾

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4367)

原來飛燕已經3:0 屌唔撚訓啦 快快手比多3粒

比多角先啦rb

This

車仔同奧沙都輸咗，冇水了

守就送角

7.5b 又輸比狗會

奧沙1粒都無咁撚串

奧沙9.5s

隔離有4367

10c!!!!

車單邊10c

轟咁刷法 下場阿妓點買角細

18射4中 你老母我落場都唔撚止4中咁撚少啦垃圾車

奧沙入波 一個500

Rb 又中位數